烏克蘭女模賣淫 「老漢推車」中遭警破門

烏克蘭女模賣淫 「老漢推車」中遭警破門

烏克蘭籍女模薇塔莉(Виталия Галлямова)，曾登上烏克蘭版花花公子(PlayBoy)版面，不過他為了生計跑到俄羅斯賣淫，遭到警方逮捕。

據俄羅斯《life》報導，薇塔莉目前單身，獨自扶養兩個小孩，常常將生活照分享到社群網站，不過她近來苦於生計，於是決定到俄羅斯賣淫，1小時收費20萬盧布(約9萬5新台幣)，警方日前闖入飯店內，逮到薇塔莉跟客戶正在進行性交易，起初她堅決否認，但警方拿出拍攝的影片後，她便改口坦承犯行。薇塔莉除了面臨罰款後，還可能被俄羅斯驅逐出境。

屌 睇唔到

富豪包養就合法
做雞就犯法

自食其力俾你貼出街笑...

條片冇咗喎，樓主出嚟交待下

要click入條link先睇到

一次性交

Playboy 雞價20000$

個男人好冷靜咁.......
不過當時應該即時軟曬

btw, 就咁開門, 開鎖聲都無?

呢招擺明唔係老漢推車 你當我唔識野呀

應該係簽證問題

冇拎working visa

係咪埋唔到舟？

東歐血統正到

呢件麻麻地
同佢跳舞果件正d

個男嘅唔係放蛇咩
條片連未除衫收錢嗰啲畫面都有

D俄警好仆街，人地用毛巾掩住個裸體，用緊cam梗硬蚊走去。

做雞都要申請working visa

呢個真
真係剝奪人權

有冇烏克蘭妹包養呀 我想幫佢地

個男人都唔係好老啫, keep 得幾好

抵死
做雞做得咁過癮

俄狗不嬲都同支那一樣係世界最大反人類組織

條女一開門仲笑

阻人扑野……

條片咁快冇左

片啊片啊屌

片呀

屌嬲

Playboy 女？ 有無link

Виталия Галлямова

同你個名搵唔到裸照
淨係搵到新聞同一啲封面

佢都算慘，有兩個仔，做雞比人捉

放蛇有得屌女模
如果唔係放蛇唔可以話正常性交咩未比錢

好撚賤仲放條片出來

俄佬眼中既烏克蘭人=低等民族

擺喺新聞播都唔打格

個警察弱智？ 條女無著衫搵張被遮住佢一野扯就張被？自己想睇就講

睇唔到喇
屌…嬲

樓主好d搵番條片出黎, 褲都除左一半

班友都想睇下咩身材

兩萬幾蚊個鐘
好貴

為左對仔女 做雞都要